IOS 13.5.1 JB左依家有咩方法用到HSBC

如題一直都用唔到忍到而家終於頂唔順 搞到好多嘢都唔方便 求Ching 有咩方法

冇辦法😅😅

轉android

2020年重jb

掉部機落街

買過部

JB左就唔好用電話搞網上理財啦

等陣啲錢唔見左 又要上黎開post問

Reset

做乜教精佢
由得佢仆街吖嘛

今年係2020年喎？

Un-JB 啦

可以去 apple store 買多部機用銀行 app

1. 用 browser 上

2. 買多部平平地嘅機 (SE2?) 淨係用嚟裝網上銀行 app